人民日報--香港發生的暴動比起南京大屠殺更為嚴重

8964 1111
天滅中共

咩係南京大屠殺？
無見過 唔相信 唔關我事

香港警暴比中共六四屠城更嚴重

歷史事件

Popo屠我哋

你話有南京大屠殺？我唔知喎！觀點與角度問題，你點知係咪共產黨屠城，點解一口咬定係皇軍做？傻嘅！

關我撚事

南京事件下話

解放南京

佢無講錯
幾多人跳海跳樓

黑警屠殺市民

冇錯喎
南京事件係敵軍殺人
香港人係俾自己交稅養既狗屠殺，緊係嚴重啲